{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주한옥마을 초정펜션"
    },
    "text": "女性専用で運営されているこのペンションは、こぢんまりとした2人室客室を提供しているため、お友達と一緒に利用するのに適した選択です。 このペンションは全州韓屋村内に位置しているので、周辺観光地へのアクセスが良いです。 送迎サービスやペットのお連れはお断りしております。また、バーベキューのご利用はお断りしております。 無料Wi-Fiを提供しており、インターネットを利用することができます。 客室内では調理が不可能であり、幼児を含めて人数の追加はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのように運営されていますか？",
            "answer": "このペンションは女性専用で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションはこぢんまりとした2人室客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは全州韓屋村内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは周辺観光地へのアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、このペンションは周辺観光地へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションはペットのお連れは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、このペンションではペットのお連れはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションではバーベキューのご利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは客室内で調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションでは客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは幼児を含めて人数の追加はできますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションでは幼児を含めての人数の追加はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 382
    }
}